睇完呢條片之後搞到我即刻想去買返部E90

見架車快到咁 又係咁超車 又可以漂移
好想快啲買返部

你有撚錢咩
買左都養唔起
唔想有日係街 見到有狗係架車入邊燒死

唔會有人理

救就無救你架啦 gk Chan
不過你咪阻撚住個地球轉

阻唔到你咪得

咁你記住死埋一二邊

考慮下

未入嚟以為活巴講緊Corolla E90

無開蓬
唔計跑車

AE92

好失禮咩

唔係咩都係corolla嘅

又係e90
呢期最威

連登名車

勁過魂動